新一年，流亡港人一齊唱榮光

仲有外國人用中文寫成首榮光出黎

希望大家都唔好放棄，
大家新一年又無返去聽榮光
而家暫時性停步，就會有人不停叫人放棄，接受暴政

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

本日推薦，得四個無理由都唔做

手足上山掛起FAITH

介紹香港上年下半年發生咩事

#Save12HKYounths (仲有十個手足未返黎)

周庭變CAT A重犯

黎智英再次被還押

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用
比埋LINK你地

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Twitter新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

c

cv

1

Push

開齋

push

新年快樂everyone

pic

新一年頭香

後生仔以後交畀你了

Happy New Year豬豬

年尾拎返個尾彩
黎日又豬返個頭彩

happy 豬

要一齊推呀

推！

打多一粒字用多一秒讓下啲後生

Happy New Year ar

腦腦happy撩耳牙

Happy祝你2021掹bot絲

我

唔是扑

尋日和你嗌其實幾成功，聽到唔小人叫

倒數 - 尋日

唔

成日留力

十

唔係點夠精力

竟然無5毛pr
仲諗住留言會有一堆撚樣

係 掹速絲 (已豬)

衰軟咇珠

日

我個D 全部都係叫人做下唔同戰線
接受下資訊

有咩野好屌點會入黎幫我宣傳

推

成班逃兵

24 vs 1

6分鐘70樓
投票就多人，要推就小人

樓豬好好屌

一

梯

屌細力Ｄ OK?
最多比返D女相你睇

女

呢個好笑

100

依幾日好小人參與推POST

大大力大爆射

眼神殺死人

其實實有黑狗，所以係要小心Ｄ
始終香港已經無言論自由

大

咩料

RT

Gab 仔

真係要小心，呢啲人多嘅場面將會少之又少

後面班女射晒

咇咗啲珠出嚟

熱6，算唔錯

我全都射

射穿腸

口氵言

Monkeys

依日咁小人，反而有熱門＃６

古古古

新一年新一推

仲有四個係吒咤討論

佢無可能永遠做到唔比集人的狀態
71 101 新年
無疫情佢點都要放人出黎 "賀"

當然遊行就唔好諗，唔會再有合法遊行
司法都死佐，條底線只會不斷降，直到香港人屈服為止
極權模式就係咁

Happy new year

Ｈａｐｐｙ ＮＥＷ ＹＥＡＲ
希望新一年大家平平安安

手足真香港

屌
次次都係咁

尋日唔係，你錯過了

好事，雖然我地音樂無咩興趣
但係支持廣東歌的人多都係好事

尋日有圖咩

有

得張爆波gif

ｒｔ

都係，好耐冇咁多人關心香港樂壇

pork

心地善良的人先睇到
你認真Ｄ睇，無圖都有LINK架

習習習

近年都少聽左

不過都不時會知道啲既

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我死都唔會唱榮光

邊度黎，好羨慕

共產黨叫呢啲做長征，戰略轉移
你係咪反對共產黨？

Pish

推一推

見到許勇個樣我就知佢都當榮光係香港國歌

P

其實好多人一樣未放棄
做緊自己做到嘅野
低調做唔代表冇做
人心不死
大家加油

攬炒巴一路攬女一路唱榮光

推呀

樓主係隔離比熱狗藍絲屌到仆街

Zip咗個鑬鈔鈀

咩post

時事台笑黎生笑咗成年

願榮光歸香港

Memes黎生